有冇巴絲因為唔甘心，就30先黎脫毒？

細個做左太耐毒撚，錯過哂最好既識朋友同溝仔時間。

話咁快就28，人生最美好既青春階段唔淨得幾多。
28至35呢個時間叫做最後既青春階段，唔甘心就咁頹住過

冇用架

前半段人生就係因為乜都話冇用，乜都淆乜都唔試先搞到咁
下半段點可以仲係咁頹

我都係....不過好彩我係男

具體嚟講你想點脫先

r返一班或以上固定有野玩既fd
儲social life
有男手仔拖下（我係男）

脫毒有講幾多歲嘅咩

好似好有plan咁

但你覺唔覺得同18 22 𡃁仔有好大代溝

當然，我緊係唔會搵返18 22啦

笑咗
語句矛盾

咁都俾你發現

以為自己開po
就快28好驚嫁唔出
感覺會同樓主做到好朋友

樓主係gay wo

U too？

this

做朋友同gay 唔gay 有咩關係
利：真絲

咪係

女嘅冇乜所謂 肯主動一定有人回應

脫到毒即係偽毒
真毒係冇得揀，天生就毒
有得揀邊個想做毒撚